五大訴求呀！！！捉鬼係唔會對五大訴求有幫助架

記住我地和你飛集會目的 係五大訴求
鬼唔係唔捉 但依家比你捉到又點 唔係全部媒體都會話比人知佢係唔係鬼

係呢一刻live發生緊既就係佢地注意緊既事 唔好再浪費焦點係果班疑似既鬼身上
再落去我地民意只會盡失 有幾多文宣都唔會有用